我老母: 都係特朗普夠痴線先治到刁近平個傻佬

我真心駁唔到

咁你老母都睇得幾透

諗起到時拜登上台對住習近平就烚熟狗頭咁嘅撚樣就想嘔

trump邊有痴線, 只係無左膠包袱

主動堉上前 幫維尼 除褲
即刻 含丫 奶丫

守規矩用傳統玩法係唔夠雜種耍無賴玩，係特朗普夠激進先玩得贏雜種。

你阿媽好野, 唔係廢老

藍絲廢老調轉諗: 都係習近平夠強硬先治到特朗普個傻佬, 貿易戰又贏, 疲症又贏

共和黨後生嗰班上位後
唔痴線都治到中國

其實呢D就係隱性洗腦
侵侵痴線先對付到中共=>隱性散播侵侵痴線，但事實係fake佢一d都唔痴線

又例如
中央今次好衰=>明明踩支那，又都要補返你係佢一國，要叫中央內地國家阿爺

又例如
支持粵語，因為粵語好古雅，而且係古代正統漢語=>明明支持粵語，但死都要屈大家係中國人，明明粵語有8，9聲唔可能係4，5聲既唐韻廣韻

類似隱性洗腦例子太多，不能盡錄

理論上佢無可能贏
太多前車之鑑
台灣香港都證明左親支共一定不得人心
支共實在滲透太勁
希望捉晒班美國賣國賊出來

教佢睇多d 77 99 31係有用

仆街，真係好似想幫習含咁

癲嘅人 要用更癲嘅人對付
普京特朗普

其他政客明明仆街冚家產黎但又唔敢做咁出面
支那糟戀童都做到侯選人

唔好燈 thx

佢只係夠膽量，經過咗咁耐都睇得出佢一啲都唔痴線，亂中有序

Trump先正常
係其他政客痴線

睇埋11月大選就知人類係咪命不該絕

你老母，好野

痴線佬VS傻佬

似調返轉wor

呢張又似乜？

「你夠膽出去勾三搭四就玩撚完」

係政客角度睇佢的確係癡線

netflix 有trump 四集都講番佢以前都係不可一世自我到一個點

我倆個仔，由日日睇cctvb新聞

被我調教到轉睇 有線新聞台

仲晚晚要我開 有線中國組 畀佢哋睇
話想睇中國啲衰嘢喎

宣傳下 有線中國組 晚上9:30

共黨黨文宣嘅目標係：令中共擁護者支持習近平，令中國主義者擁護中共，令本土主義者支持中國主義，令分離主義者支持本土主義。
每一下都係拖向自己嗰邊。

我90後 政治全靠通識老師啟蒙
講咗好多中國黑歷史 仲話唔好影底驚畀人抽後算帳 果陣覺得好笑 但現在完全明個老師點解驚

所謂痴線
都係放棄政客嘅糖衣包裝
唔跟「常規」（例如政治潛規則），當一盤生意咁玩

同無賴交手
最無用嘅就係死揸住斯文人嘅衿持

你老母幾好

但係好老實講，特朗普真係冇點幫香港人

甴大大個樣

俾個like 你老母
夠清醒

很想要吧

所以如果俾拜狗選到
滅共即刻變成發夢

今晚玩你菊花

我老豆都係咁講

有線真心宣傳下
都係$68一個月咋

你老母就好，我老豆呢幾日成日屌Trump

Push.

唔係痴線，係講得出做得到姐

夠膽識

活躍嗰埋全部反共

已經好好，幫佢訂埋蘋果

成個太監咁
講兩講好似阿祥仔拍大太監果個樣

伯母心水清

拎死咗幾多人去做比較。。。咁出位既總統。。前無古人 後無來者

優質家長

叫埋你仔啲同學一齊

佢理撚得你死
對佢嚟講冇野緊要過選票
你係美國人有份投既咪幫你
冇票係手行埋一二邊啦

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

原來有信仰係支那人心目中係痴線.
咁你不如揾返理性左膠默克爾希拉里,夠正常,啱Channel

完全同你講一樣心諗貿易戰贏條撚咩 然後中國肺炎又唔知死左幾多人全部都係冇腦嘅

你老母心水清

其實真係幾癲，不過我鍾意

宅大大冇fight back

左手插緊菊花

咁都叫無幫？
佢一句等於你700萬勇武
一句搞到中共唔敢過放中例仲想點

就算佢無幫但至少無害
比左奧巴馬條黑鬼
送中一早過左

2016當選嗰陣個個都話美國人好撚痴線
選咗Trump做總統
依家先知佢咁撚正

有幾多外國佬睇得清習帝既中國夢

犀利！通常係掉轉 (父母cctv b痴，要仔女調教/戒毒)

我都令自己越嚟越痴線
得閒冇事大嗌黑警死全家

每年50萬支那移民

侵侵一定要連任！

爛佬怕癲佬，重要有兵有財

同野蠻人講道理，慳啲吧啦
對著支共，拳頭先係道理

個時係好多人話會世界大亂，竟然搵個癲佬做美國總統，又驚佢亂黎周圍同人打仗之類
點知佢在位美帝國運盛勢，股市升到上太空
學佢話齋，佢係被命運選中，對付雜總最好人選